400系或以下既板唔support zen3 咁大件事無人講既？

屋企一塊x470 一塊b450itx 兩粒zen+本身諗住upgrade 去zen3, 而家塊板變咗電子垃圾

amd Yes!

各地戰況

幾年前ZEN1開始已經講左ZEN3要換板架啦

Amd 依步真係做柒左

連登仔月入100K年年換U換板
對RAM超唔掂即刻買過第二對
邊洗理舊野支唔支援新嘢嘅問題